Model:  gpt-3.5-turbo
S:  Lumina Finch P:  has O:  feathers that emit a soft golden glow at night
S:  Lumina Finch P:  builds nests exclusively in O:  branches of the Sapphire Trees
S:  Lumina Finch P:  feeds primarily on O:  blue nectar produced by the Moonflowers
S:  Moonflowers P:  bloom O:  once every 17 days
S:  Moonflowers P:  rely on O:  nocturnal pollen-carrying insects
S:  Aurorite P:  absorbs ambient light during the day and releases it as a faint green luminescence at night O:
S:  Aurorite P:  is often found beneath the roots of O:  Sapphire Trees
S:  Zephyrian Gliders P:  have O:  translucent membranes
S:  Zephyrian Gliders P:  synchronize their movements with O:  moon phases
S:  Zephyrian Gliders P:  feed on O:  luminescent fungi
S:  Zephyrian Gliders P:  grow in areas exposed to O:  Aurorite glow
S:  Zephyrian Gliders P:  are O:  nocturnal
S:  Zephyrian Gliders P:  have O:  elongated limbs
S:  Locals P:  believe that O:  carrying a small piece of Aurorite can bring vivid dreams and enhance memory recall
S:  oldest male P:  guides O:  the group during seasonal migrations
S:  blue nectar P:  produced by O:  Moonflowers
S:  Sapphire Trees P:  have O:  leaves that change color depending on the humidity
S:  Zephyria P:  host O:  Zephyrian Gliders
S:  Zephyria P:  has O:  hidden valleys
S:  Northern caves P:  discovered O:  Aurorite
S:  researchers P:  discovered O:  Aurorite
S:  Sapphire Trees P:  suggest O:  a symbiotic relationship with the mineral Aurorite
S:  Zephyrian Gliders P:  glide between O:  cliffs
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust travel distances according to O:  the lunar cycle
S:  Zephyrian Gliders P:  feed on a variety of O:  luminescent fungi
S:  Zephyrian Gliders P:  enhance memory recall O:
S:  Zephyrian Gliders P:  expose to O:  Aurorite glow
S:  Zephyrian Gliders P:  expose to O:  luminescent fungi
S:  Zephyrian Gliders P:  translucent O:  membranes
S:  Zephyrian Gliders P:  have O:  elongated limbs
S:  Sapphire Trees P:  exist O:  on the island of Zephyria
S:  Aurorite P:  release O:  a faint green luminescence at night
S:  Aurorite P:  bring O:  vivid dreams
S:  Ambient light P:  absorbs during the day O:  Aurorite
S:  Moonflowers P:  attract O:  nocturnal pollen-carrying insects
S:  Moonflowers P:  rely on O:  pollen-carrying insects
S:  Zephyrian Gliders P:  synchronize O:  movements with moon phases
S:  Zephyrian Gliders P:  are O:  small mammals
S:  Zephyrian Gliders P:  glide between O:  cliffs
S:  Zephyrian Gliders P:  glide O:  between cliffs
S:  Zephyrian Gliders P:  glide O:  elongs between cliffs
S:  Zephyrian Gliders P:  glide between O:  cliffs
S:  Zephyrian Gliders P:  synchronize O:  movements with moon phases
S:  Zephyrian Gliders P:  are O:  nocturnal
S:  Zephyrian Gliders P:  feed on O:  variety of luminescent fungi
S:  Zephyrian Gliders P:  depend on O:  luminescent fungi
S:  Zephyrian Gliders P:  have O:  elongated limbs
S:  Zephyrian Gliders P:  depend on O:  Aurorite glow
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust O:  travel distances
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust O:  travel distances according to lunar cycle
S:  Sapphire Trees P:  change color O:  depending on humidity
S:  Sapphire Trees P:  have O:  leaves that change color
S:  Moonflowers P:  bloom once O:  every 17 days
S:  Moonflowers P:  bloom O:  once every 17 days
S:  Moonflowers P:  attract O:  nocturnal pollen-carrying insects
S:  Sapphire Trees P:  have O:  leaves
S:  Lumina Finch P:  has O:  soft golden glow
S:  Lumina Finch P:  has O:  soft golden feathers
S:  Lumina Finch P:  has O:  feathers that emit a glow
S:  Aurorite P:  absorbs ambient light and releases O:  green luminescence
Total amount of triplets generated:  60

Generated Knowledge Base Examination
Wrong answer:  Northern
Correct answer:  Zephyria
Question:  What island hosts the Lumina Finch?

Wrong answer:  male
Correct answer:  Leader
Question:  Who guides the flock during migrations?

Wrong answer:  Sapphire
Correct answer:  Moonflower
Question:  What type of flower produces blue nectar?

Wrong answer:  night
Correct answer:  Nocturnal
Question:  When are pollen-carrying insects active?

Wrong answer:  Northern
Correct answer:  Caves
Question:  Where is Aurorite found?

Wrong answer:  roots
Correct answer:  Sapphire
Question:  Which trees are Aurorite deposits found under?

Wrong answer:  recall
Correct answer:  Enhance
Question:  What effect does Aurorite have on memory?

Wrong answer:  night
Correct answer:  Nocturnal
Question:  When are Zephyrian Gliders active?

Wrong answer:  fungi
Correct answer:  Luminescent
Question:  Which fungi glow at night?

Wrong answer:  Zephyrian
Correct answer:  Lunar
Question:  Which phase influences gliders?

Wrong answer:  phase
Correct answer:  Lumina Finch
Question:  What species thrives in hidden valleys?

Wrong answer:  Gliders
Correct answer:  Branches
Question:  What part of the tree do birds build nests on?

Wrong answer:  insects
Correct answer:  Male
Question:  Which gender is the oldest in the flock?

Wrong answer:  Moonflowers
Correct answer:  Gliders
Question:  Who synchronizes movements with the moon?

Wrong answer:  cliffs
Correct answer:  Gliders
Question:  Which animals are nocturnal?

Wrong answer:  Sapphire
Correct answer:  Changing
Question:  What color are Sapphire Tree leaves in humidity?

Wrong answer:  Sapphire
Correct answer:  Finch
Question:  Which species feeds on blue nectar?

Wrong answer:  humidity
Correct answer:  Insects
Question:  Which animals are attracted to glowing feathers?

Wrong answer:  Moonflowers
Correct answer:  Zephyria
Question:  Where are Moonflowers found?

Wrong answer:  insects
Correct answer:  Aurorite
Question:  Which mineral is linked with trees?

Wrong answer:  feathers
Correct answer:  Sapphire
Question:  What type of tree changes leaf color?

Wrong answer:  feathers
Correct answer:  Hidden
Question:  What type of forest hosts Lumina Finch?

Wrong answer:  insects
Correct answer:  Finch
Question:  Which species glows at night?

Wrong answer:  Northern
Correct answer:  Feathers
Question:  What helps insects pollinate Moonflowers?

Wrong answer:  roots
Correct answer:  Moonflower
Question:  Which plant blooms every 17 days?

Wrong answer:  Seaglow
Correct answer:  Gliders
Question:  Which mammals glide at night?

Wrong answer:  membranes
Correct answer:  Cliffs
Question:  Where do Gliders live?

Wrong answer:  luminescent
Correct answer:  Moonflower
Question:  Which plant relies on nocturnal insects?

Wrong answer:  green
Correct answer:  Zephyria
Question:  Which island has caves with Aurorite?

Wrong answer:  tablet
Correct answer:  Aurorite
Question:  What mineral enhances memory?

Wrong answer:  Northern
Correct answer:  Sapphire
Question:  Which tree has roots near Aurorite?

Wrong answer:  Sapphire
Correct answer:  Lumina Finch
Question:  Which bird emits light?

Wrong answer:  Lumina
Correct answer:  Gliders
Question:  Which mammals have translucent membranes?

Correct =  17
Incorrest =  33
Tokens used to create KB:  100498
Tokens used to examine KB answering questions:  140543
Model:  gpt-4-turbo
S:  Lumina Finch P:  lives in O:  Zephyria
S:  Lumina Finch P:  thrives in O:  hidden valleys
S:  Lumina Finch P:  has feathers O:  glow at night
S:  Sapphire Trees P:  host O:  Lumina Finch nests
S:  Lumina Finch P:  feeds on O:  blue nectar
S:  Moonflowers P:  produce O:  blue nectar
S:  Moonflowers P:  bloom O:  every 17 days
S:  Moonflowers P:  rely on O:  nocturnal insects
S:  Aurorite P:  found under O:  Sapphire Trees
S:  Aurorite P:  releases O:  green luminescence
S:  Zephyrian Gliders P:  feed on O:  luminescent fungi
S:  Zephyrian Gliders P:  synchronize O:  with moon phases
S:  Lumina Finch P:  uses glow O:  to communicate
S:  Lumina Finch leader P:  is O:  oldest male
S:  Lumina Finch leader P:  guides O:  during migrations
S:  Lumina Finch P:  glows O:  attracts insects
S:  Aurorite P:  absorbs O:  ambient light
S:  Locals P:  believe O:  Aurorite enhances memory
S:  Zephyrian Gliders P:  are O:  nocturnal
S:  Luminescent fungi P:  grows O:  near Aurorite
S:  Sapphire Trees P:  leaves change color O:  with humidity
S:  Lumina Finch P:  communicates O:  with flock
S:  Aurorite P:  brings O:  vivid dreams
S:  Aurorite P:  enhances O:  memory recall
S:  Zephyria P:  hosts O:  Zephyrian Gliders
S:  Sapphire Trees P:  have leaves O:  change with humidity
S:  Lumina Finch P:  builds nests O:  in Sapphire Trees
S:  Lumina Finch P:  attracted by O:  glowing feathers
S:  Aurorite P:  suggests relationship O:  with Sapphire Trees
S:  Zephyrian Gliders P:  glide between O:  cliffs
S:  Zephyrian Gliders P:  use O:  translucent membranes
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust O:  travel distances
S:  Luminescent fungi P:  grow in O:  Aurorite areas
S:  Zephyrian Gliders P:  travel by O:  gliding
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust travel O:  by lunar cycle
S:  Zephyrian Gliders P:  are small O:  mammals
S:  Lumina Finch P:  builds nests O:  in Sapphire Trees
S:  Lumina Finch P:  guides migration O:  oldest male
S:  Aurorite P:  enhances O:  vivid dreams
S:  Aurorite P:  absorbs light O:  releases luminescence
S:  Zephyrian Gliders P:  glide with O:  translucent membranes
S:  Zephyrian Gliders P:  are synchronized O:  moon phases
S:  Zephyrian Gliders P:  feed on O:  luminescent fungi
S:  Luminescent fungi P:  grow in O:  Aurorite glow
S:  Zephyria P:  contains O:  Aurorite
S:  Aurorite P:  found beneath O:  Sapphire Trees roots
S:  Sapphire Trees P:  change color O:  with humidity
S:  Lumina Finch P:  communicates O:  glow
S:  Zephyrian Gliders P:  are nocturnal O:  mammals
S:  Lumina Finch P:  communicates using O:  glow
S:  Zephyrian Gliders P:  glide between O:  cliffs
S:  Zephyrian Gliders P:  glide O:  between cliffs
S:  Zephyrian Gliders P:  use O:  translucent membranes
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust travel O:  by lunar cycle
S:  Zephyrian Gliders P:  are small O:  mammals
S:  Aurorite P:  found under O:  Sapphire Trees
S:  Aurorite P:  releases O:  green luminescence
S:  Zephyria P:  contains O:  Aurorite
S:  Aurorite P:  absorbs light O:  during day
S:  Aurorite P:  releases O:  green light
S:  Locals P:  believe O:  Aurorite enhances dreams
S:  Zephyrian Gliders P:  are nocturnal O:  mammals
S:  Zephyrian Gliders P:  glide with O:  translucent membranes
S:  Zephyrian Gliders P:  synchronize O:  with moon
S:  Zephyrian Gliders P:  feed on O:  luminescent fungi
S:  Luminescent fungi P:  only grow O:  near Aurorite
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust travel O:  by lunar cycle
S:  Zephyrian Gliders P:  are small O:  mammals
S:  Zephyrian Gliders P:  use O:  translucent membranes
S:  Zephyrian Gliders P:  synchronize O:  with moon phases
S:  Zephyrian Gliders P:  glide between O:  cliffs
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust travel O:  by lunar cycle
S:  Zephyrian Gliders P:  are small O:  mammals
S:  Zephyrian Gliders P:  use O:  translucent membranes
S:  Zephyrian Gliders P:  synchronize O:  with moon phases
S:  Zephyrian Gliders P:  glide between O:  cliffs
S:  Zephyrian Gliders P:  use O:  translucent membranes
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust travel O:  by lunar cycle
S:  Zephyrian Gliders P:  are small O:  mammals
S:  Zephyrian Gliders P:  use O:  translucent membranes
Total amount of triplets generated:  80

Generated Knowledge Base Examination
Wrong answer:  blue
Correct answer:  Golden
Question:  What color do Lumina Finch feathers glow?

Wrong answer:  oldest
Correct answer:  Male
Question:  Which bird leads the flock?

Wrong answer:  oldest
Correct answer:  Leader
Question:  Who guides the flock during migrations?

Wrong answer:  Moonflowers
Correct answer:  Moonflower
Question:  What type of flower produces blue nectar?

Wrong answer:  night
Correct answer:  Nocturnal
Question:  When are pollen-carrying insects active?

Wrong answer:  Zephyria
Correct answer:  Caves
Question:  Where is Aurorite found?

Wrong answer:  memory
Correct answer:  Enhance
Question:  What effect does Aurorite have on memory?

Wrong answer:  translucent
Correct answer:  Elongated
Question:  What is unique about Zephyrian Gliders' limbs?

Wrong answer:  night
Correct answer:  Nocturnal
Question:  When are Zephyrian Gliders active?

Wrong answer:  Finches
Correct answer:  Lumina Finch
Question:  What species thrives in hidden valleys?

Wrong answer:  oldest
Correct answer:  Male
Question:  Which gender is the oldest in the flock?

Wrong answer:  nocturnal
Correct answer:  Gliders
Question:  Which animals are nocturnal?

Wrong answer:  blue
Correct answer:  Changing
Question:  What color are Sapphire Tree leaves in humidity?

Wrong answer:  Finches
Correct answer:  Finch
Question:  Which species feeds on blue nectar?

Wrong answer:  valleys
Correct answer:  Zephyria
Question:  Where are Moonflowers found?

Wrong answer:  Lumina
Correct answer:  Finch
Question:  Which species glows at night?

Wrong answer:  nocturnal
Correct answer:  Feathers
Question:  What helps insects pollinate Moonflowers?

Wrong answer:  Moonflowers
Correct answer:  Moonflower
Question:  Which plant blooms every 17 days?

Wrong answer:  Moonflowers
Correct answer:  Moonflower
Question:  Which plant relies on nocturnal insects?

Wrong answer:  caves
Correct answer:  Zephyria
Question:  Which island has caves with Aurorite?

Wrong answer:  Lumina
Correct answer:  Lumina Finch
Question:  Which bird emits light?

Correct =  29
Incorrest =  21
Tokens used to create KB:  154127
Tokens used to examine KB answering questions:  160700
Model:  gpt-5-chat-latest
S:  Lumina Finch P:  thrives in O:  Zephyria valleys
S:  Lumina Finch P:  feeds on O:  blue nectar
S:  Moonflowers P:  bloom every O:  17 days
S:  Sapphire Trees P:  leaves change with O:  humidity
S:  Aurorite P:  glows O:  green at night
S:  Zephyrian Gliders P:  glide with O:  moon phases
S:  Zephyrian Gliders P:  feed on O:  luminescent fungi
S:  Aurorite P:  found under O:  Sapphire Trees
S:  Aurorite P:  enhances O:  memory recall
S:  Lumina Finch leader P:  is O:  oldest male
S:  Lumina Finch P:  nests in O:  Sapphire Trees
S:  Lumina Finch P:  feathers glow O:  at night
S:  Moonflowers P:  depend on O:  nocturnal insects
S:  Aurorite P:  discovered in O:  northern caves
S:  Zephyrian Gliders P:  are O:  nocturnal
S:  Aurorite P:  absorbs O:  ambient light
S:  Sapphire Trees P:  have O:  color-changing leaves
S:  Zephyrian Gliders P:  have O:  translucent membranes
S:  Lumina Finch P:  communicates with O:  glowing feathers
S:  Aurorite P:  brings O:  vivid dreams
S:  Zephyria P:  contains O:  hidden valleys
S:  Lumina Finch P:  guides by O:  oldest male
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust travel by O:  lunar cycle
S:  Moonflowers P:  produce O:  blue nectar
S:  Lumina Finch P:  helps pollinate O:  Moonflowers
S:  Zephyrian Gliders P:  live in O:  Zephyria
S:  Aurorite P:  is O:  mineral
S:  Sapphire Trees P:  grow in O:  Zephyria
S:  Lumina Finch P:  species is O:  rare
S:  Laumina Finch flocks P:  migrate during O:  seasons
S:  Aurorite deposits P:  suggest O:  symbiosis with Sapphire Trees
S:  Zephyrian Gliders P:  feed on O:  fungi under Aurorite glow
S:  Moonflowers P:  attract O:  nocturnal insects
S:  Zephyrian Gliders P:  have O:  elongated limbs
S:  Lumina Finch P:  found in O:  Zephyria
S:  Aurorite P:  releases O:  green luminescence
S:  Sapphire Trees P:  roots contain O:  Aurorite
S:  Zephyrian Gliders P:  synchronize with O:  moon phases
S:  Moonflowers P:  rely on O:  insects
S:  Locals P:  believe O:  Aurorite brings dreams
S:  Aurorite P:  found beneath O:  Sapphire Trees
S:  Zephyrian Gliders P:  glide between O:  cliffs
S:  Aurorite P:  emits O:  green light
S:  Lumina Finch P:  builds nests in O:  Sapphire Trees
S:  Moonflowers P:  depend on O:  Lumina Finch
S:  Zephyrian Gliders P:  eat O:  luminescent fungi
S:  Aurorite P:  absorbs light O:  during day
S:  Sapphire Trees P:  support O:  Lumina Finch nests
S:  Zephyrian Gliders P:  are mammals O:  of Zephyria
S:  Lumina Finch P:  flock leader O:  oldest male
S:  Aurorite P:  linked with O:  Sapphire Trees
S:  Moonflowers P:  produce nectar for O:  Lumina Finch
S:  Aurorite P:  causes O:  vivid dreams
S:  Zephyrian Gliders P:  active O:  at night
S:  Aurorite P:  glows under O:  Sapphire Trees
S:  Zephyrian Gliders P:  adjust by O:  lunar cycle
S:  Aurorite P:  found in O:  Zephyria caves
S:  Lumina Finch P:  uses feathers to O:  communicate
S:  Zephyrian Gliders P:  depend on O:  Aurorite glow
S:  Moonflowers P:  bloom every O:  17 days
Total amount of triplets generated:  60

Generated Knowledge Base Examination
Wrong answer:  green
Correct answer:  Golden
Question:  What color do Lumina Finch feathers glow?

Wrong answer:  male
Correct answer:  Leader
Question:  Who guides the flock during migrations?

Wrong answer:  Moonflowers
Correct answer:  Moonflower
Question:  What type of flower produces blue nectar?

Wrong answer:  night
Correct answer:  Nocturnal
Question:  When are pollen-carrying insects active?

Wrong answer:  Zephyria
Correct answer:  Caves
Question:  Where is Aurorite found?

Wrong answer:  dreams
Correct answer:  Vivid
Question:  What effect does Aurorite have on dreams?

Wrong answer:  memory
Correct answer:  Enhance
Question:  What effect does Aurorite have on memory?

Wrong answer:  night
Correct answer:  Nocturnal
Question:  When are Zephyrian Gliders active?

Wrong answer:  fungi
Correct answer:  Luminescent
Question:  Which fungi glow at night?

Wrong answer:  Zephyria
Correct answer:  Lunar
Question:  Which phase influences gliders?

Wrong answer:  trees
Correct answer:  Lumina Finch
Question:  What species thrives in hidden valleys?

Wrong answer:  male
Correct answer:  Branches
Question:  What part of the tree do birds build nests on?

Wrong answer:  Gliders
Correct answer:  Male
Question:  Which gender is the oldest in the flock?

Wrong answer:  nocturnal
Correct answer:  Gliders
Question:  Who synchronizes movements with the moon?

Wrong answer:  blue
Correct answer:  Gliders
Question:  Which animals are nocturnal?

Wrong answer:  Finch
Correct answer:  Changing
Question:  What color are Sapphire Tree leaves in humidity?

Wrong answer:  insects
Correct answer:  Finch
Question:  Which species feeds on blue nectar?

Wrong answer:  Zephyria
Correct answer:  Insects
Question:  Which animals are attracted to glowing feathers?

Wrong answer:  Aurorite
Correct answer:  Zephyria
Question:  Where are Moonflowers found?

Wrong answer:  Sapphire
Correct answer:  Aurorite
Question:  Which mineral is linked with trees?

Wrong answer:  Zephyria
Correct answer:  Sapphire
Question:  What type of tree changes leaf color?

Wrong answer:  Finch
Correct answer:  Hidden
Question:  What type of forest hosts Lumina Finch?

Wrong answer:  insects
Correct answer:  Finch
Question:  Which species glows at night?

Wrong answer:  Moonflowers
Correct answer:  Feathers
Question:  What helps insects pollinate Moonflowers?

Wrong answer:  Gliders
Correct answer:  Moonflower
Question:  Which plant blooms every 17 days?

Wrong answer:  Zephyria
Correct answer:  Gliders
Question:  Which mammals glide at night?

Wrong answer:  Moonflowers
Correct answer:  Cliffs
Question:  Where do Gliders live?

Wrong answer:  Zephyria
Correct answer:  Moonflower
Question:  Which plant relies on nocturnal insects?

Wrong answer:  Aurorite
Correct answer:  Zephyria
Question:  Which island has caves with Aurorite?

Wrong answer:  Sapphire
Correct answer:  Aurorite
Question:  What mineral enhances memory?

Wrong answer:  Finch
Correct answer:  Sapphire
Question:  Which tree has roots near Aurorite?

Wrong answer:  Gliders
Correct answer:  Lumina Finch
Question:  Which bird emits light?

Wrong answer:  Aurorite
Correct answer:  Gliders
Question:  Which mammals have translucent membranes?

Correct =  17
Incorrest =  33
Tokens used to create KB:  94709
Tokens used to examine KB answering questions:  133185